牙連話比大家知 迷麻無出路！

.

早晨

Su膠吉勞

卡劣陳晚復活左了

迷麻=叫雞沉船

259

出返黎唔敢開po

放得返出嚟咪好lor

等𨶙左佢成晚 又話𨳒連狗

死監躉勞

u篤灰

訓咗

又關我咩事

吉

笠水